突發 劉馬車真係生左嘢

轉載自on9仔同盟會

呢啲社會垃圾比天收

何樂不為？

留名

個個都知啦

撐警嘅人係咁上下啦

快撚d死啦

借錢理由層出不窮

打多幾次尻咪有囉

時日唔多仲要出黎學人撐警

水佢出嚟介紹個中介佢識

幫警犬打J冇錢收咩

想呃錢炸？

佢自發支持警隊的
唔收錢

唔怪得呢排成日出嚟幫差佬
原來冇錢醫花柳

搵警察幫你咪得囉
問警察攞錢咪得囉

睇左做條J所剩無幾

推到馬車上連登/YouTube拍片回應

馬車新channel

唔知個日晚宴佢有冇用公筷

呢啲垃圾抵撚死

唔會口水傳播
但如果馬車哥R完Jer hi返筷子到就可以有事
個口生椰菜花

可能

比天收

唔好推啲傻鳩出嚟
重要事項：流水佔領（星期一）

Stop making stupid people famous

上次出糧咁快用晒
到30號味又有囉

屌佢老味冇錢就睇社會衛生科啦

咁後生搞到成身性病

果日係金鐘係咪比畫家打?

問警畜借啦

唔撚想知，佢最好撚啲死咗去
死白卡強姦犯

快幫手report

9成一借無回頭啦

切左佢d女先最安全

呢種人唔抵可憐 早死早著
搞鳩細路女

可能係d 警察叔叔野比佢

埋牙個刻D女見到生曬野仲敢同佢做？

笑死 傻鳩咁鐘意返大陸 去大灣區醫性病啦

點解會生野，
係咪叫雞唔戴套，or 玩變態野。
姐係叫雞都真係好容易出事。

都無分別啦

咁快有報應？

依啲就正宗唔死無撚用

文員仔

發覺樓主都幾留意佢，幫緊佢宣傳？

早死早著啦呢啲垃圾

唔怪得要收錢撐警，原來有病
請巴打門通知街坊

之前佢返大陸屌咁多妹妹仔

馬車先係真勇武

返大陸播毒

重要事項：流水佔領（星期一）

之前條大陸妹好慘

條友前日去金鐘挑班示威者機
係咁叫打我呀，唔敢呀，打我囉
一收機比成班打到係咁叫唔好打呀，唔好打呀

條友會唔會用筷子自插屎眼

係呀，等佢臭名更加遠播

屌你老母報應😂

報應

毒死d大陸人

小微宣宣

仲有人唔收錢做依d野既咩
愛國冇錢真係不了

大把啦講真好多人真心愛國
一蚊都唔收

唔緊要啦 都就死

劉馬車去金鍾與香港人對罵 結果被打到爆血

出嚟行一行$1800
再加埋屯公賣藝啲利是仔
$2000輕鬆啦

切咗佢一了百了

生癌啦

話說暴龍又係邊個

平時我支持唔宣揚, 不過呢個仆街又戀童又性罪犯又做狗
一定要話俾班藍絲知, 佢地同D咩人係同類

28號有
仲有平安米派

天水圍墮天地獄獸（梅毒型態）

真係有報應
幾時到中共、林鄭同班狗

似係無錢係到R爛腳

佢都幾抵得諗

無錢收都撐警

最衰佢張相又比暴龍遮左

唔怪得撐警
等錢醫性病

淋病馬車

不如幫佢貼去撐警聯盟到幫下佢籌旗

愛國馬車 急需現金週轉醫病 愛國既你 唔係唔幫呀？

笑到嘔

咩病呀

咁既post都上熱門
唔撚係呀

who cares

借錢仲要send張圖比人

抵啦

溝支那婆⋯⋯

痴線佬日常

砍掉重練

有冇佢俾人打嘅全條片

最後估你唔到

咁開心做咩
人形生代武器
佢黎清場冇得唔散

熱烈地彈琴 熱烈地唱

正一傻閪嚟，人哋撐共鳩行幾個字就有九百蚊加飯盒，佢搞咁多嘢出埋show，結果2000都要問人借，免費奴工

搵份工啦好心 日日廢下廢下咁

我生左野

劉馬車搵工難啲

琴晚我老母話呢條友啲片好好笑 我唔講佢都唔知條友啲前科

我邊搵到工啊

條人渣最好生梅毒死，早死早著

唔好post佢比人打條片或者打晒格仔先

生花瘤快D去同D黑警玩啦傳染俾佢地最好

打得好 強姦犯

係除左佢之外其他人都要打格仔

呢條社會垃圾快D死啦

邊有俾人打姐
係啲人見佢仆街
好心扶佢姐
香港有愛

借唔到錢咪撐警收錢醫病囉

食d大媽

己reported

Lm

大陸雞都夠膽屌 佢預咗啦 佢快撚啲去死啦

根據《中華人民共和國刑法》第三百六十條規定，傳播性病罪，是指明知自己患有艾滋、梅毒、淋病等嚴重性病而又賣淫、嫖娼的行為。

有冇得舉報比公安，等佢返大陸比人捉？

條片無人打 捉住佢姐

社會衛生科唔洗錢架wo 似想呃錢多d

推

之後揀邊個

多行不義必自弊

可能博果條友唔知免費
但有圖比人遮左
應該真係生左野，塊面D瘡咁勁

睇政府醫生唔得咩

仆街喇，畫家同佢打過交，會唔會有事㗎

咩嘢事

傻仔

表演咗伸縮警棍捅屎眼未
幾時同聰聰嚟個世紀大交合
最起碼玩埋個蛋糕塞屎眼先好死呀

Report

Real live show human life

痴撚線有性病唔醫仲周街走
咁多位巴絲見到佢要小心

最後反高潮

咁都無比人打爆 香港人 真善良

快撚d死啦
早一兩個話佢靚仔果班人唔見晒既

唔想打柒隻愛滋狗

抵死

借錢叫雞咋
睇醫生

屌 呢個channel不嬲都有

建議部分/全部切除避免感染擴散

report

菜刀切 JJ

2000搞掂?
擺明借錢藉口黎

條片係咪劉馬車最後叫 唔好打

係呀

劉馬車快撚D去死

切完請人食

新架，寫住註冊日期係6月20號

唔好浪費食物

佢之前明明有個channel都係呢個名 咁嗰個應該俾人block左

果個係串錯左字，D個係串返岩
舊果個叫馬車Carrighe

巴打追開馬車？ 好清楚喎你

我係馬車FANS專揭露佢D衰野

佢興襯d女醉執屍

唔好停佢權啊，無花生食

受污染物不可食用

切撚咗佢 做人做到佢咁

真係生花柳

抵呀返大陸叫雞

唔好打呀

睇佢一定叫雞唔帶套重要幫人奶西果隻,當雞係女係咁咀

唔好住 我想睇下佢梅毒型態有咩反駁

每種因果是有天收

條友多d去撐警就岩

條傻仔玩大陸雞就預咗啦

睇佢精神狀態咁唔穩定身體一定好撚差
睇片都覺得佢份人污糟 臭 一定唔換衫唔沖涼果種人

c in BB 惹比佢

生埋上腦

佢屌好多ＭＫ妹希望咁多位女仔睇住唔好同呢啲有性病既人扑野

大陸妹姐

近幾年先係屌大陸妹，之前都係屌ＭＫ妹

有錢收

扺死

其實都冇打 d人驚佢出手捉住佢姐

細菌九成係梅毒

reported

佢做黑警同盟會party 嘉賓

多謝馬車

以為自己係龍心咩

唉

小微已經比我天水圍色魔成功傳染到了

洗唔洗factcheck左先

屌你有班後生仔捐左錢比佢戶口

一間唔小心掂到啲血

佢生左野就梗，不過係唔知佢生左D咩

有啲擔心打佢啲人會唔會刷傷拳頭嗱嘢

問私煙借啦

之前唔係有巴打扮撐警event搞手，話有$xxx 之後其中一個inbox佢既係馬車咩 仲傾埋電話
（雖然唔肯定件事真假 但d 撐警event本身有錢收，會有人唔收咩）

見到屋企入d奶共we7群組
攞劉馬車d撐犬片打飛機

馬車忍辱負重混入警隊散播性病搞死黑警
respect

之前坐完監做訪問又話上面好黑暗好恐怖
而家愛國愛黨

死得未

因果報應

愛支病

太

skr了

屌你老母支那狗

快撚D死啦

切咗佢無手尾

$2000係自費做冷凍

死左佢啦

佢唔做野邊有錢

一有工返就還比你

我唔信 馬車點會識字

最憎人唔用公筷 仲要不停損條筷子

上次圍佢班人下世小心啲

lm

呢舊垃圾快d 入斂房啦

Don't make Stupid people famous
但願我係呢個post最後一個留言

侮辱咗垃圾呢個term

原來馬車係做雙面間諜
幫啲警察等佢地以為馬車真係十卜佢地
但其實就係想借晚宴依個機會向啲警察傳播梅毒
馬車好波

人地要收錢醫性病啊

落左力咁多日，2000都無？

佢好似聽日要上庭

香港警察真係好可悲，要靠d精神病強姦犯，垃圾肥婆港女youtuber, 同埋大陸喱廢中廢老牚

佢因為被社會排斥而憎香港人，佢真心想香港人仆街，最好香港人捉晒上大陸佢就開心

同垃圾李獻計一樣，好多花生食
隔住個mon都feel到佢身陣除

正常人都唔會撐 好正常

無腦既廢物先牚警

真係有畀人打？

支持黑警既下場係咁架啦

佢想叛變做義士 入去感染全部警犬 生化武器

其實有冇得醫返好？

話時話點解呢條八婆會有人娶佢㗎

其實呢條友係乜料？

嗰條片我有睇， 真係好搞笑cctvb訪問 嗰個阿姐， 完場之後佢走去同個記者講 畀佢講兩句， 點知個記者遞咗個炆咗線嘅咪畀佢講， 佢話咁樣唔得， 之後人哋推搪佢話好多嘢做， 跟住仲話如果你有意見發表可以打上去電台

搵唔到邊個位report

嗰班阿叔其實知唔知佢係強姦犯嚟㗎🤣

巴打點知

話時話知唔知佢單非禮案咩環境？

啱呀 當初撐警 今日就生嘢

散播毒瘤
唔死都冇用，成鳩日講埋啲廢話

求片/link

佢啲fd都係唔正常 支那狗

依啲垃圾狗生野咪益咗佢
等佢生完好返又再生 無限loop
生到佢無哂生存意義

垃圾陳怡

唔好搞我後面

呢排香港人壓力太大
要搵嘢調劑下

用開菜刀

其實汁佢一劑都無人知
根本無差佬又帶晒口罩

如果我喺現場實打實佢啦， 我都唔明白點解個個對佢咁仁慈

話時話嗰個暴龍應該都唔係好人啦， 明知馬車係咁嘅人都要黐埋去

因為佢好撚古惑
永遠係警察附近搞事
搏人打尻佢，警察可以拉人
但佢搞人，差佬唔會理

佢得罪過咁多人， 地址又通街都知， 點解到而家都冇人去搞佢呢？

聽人講佢有警察照住
天水圍班黑社會爛仔都唔敢搞佢

真
佢俾人圍完就即刻過咗隔離搵差佬
如果嗰日真係有人郁手啲差佬一定乘機拉人

幾撚時先死

有人影到佢同班差佬有講有笑
有幾個仲要好似本身識，好friend咁
午餐仲可以入警察保護區食飯盒
條撚樣唔簡單真係有人照

呢個唔係好信喎，點解要照呢條痴線佬呢？

越吹越大喎

你自己睇佢channel啦

咁612嗰日根本周圍都係差佬啦， 老實嗰班人好姐， 我之前位師兄講個個帶曬口罩， 幾十個人打完佢散水， 都冇人吹得脹

馬車返黎啦終於 又為我地生活帶來低質既歡樂

睇佢channel？
如果佢真係有影嘅， 我即刻走去投訴

岩岩check左，係咪比人刪左個channel?
唔見左前排成日用個channel

呢啲就唔清楚亦唔亂估喇
總之咪撚理呢條友
佢啲咁嘅最低等劣種唔值得搵自己前途去睹一鋪攬炒
而家得揸白咭嘅畫家先可以對付佢

畫家個次又話打柒佢最後都無
一味嗌 個日我係現場見到

但佢之前得罪咁多都叫做有啲勢力嘅人， 佢哋搵人打鳩佢真係一啲都唔奇啦

我親戚都係1蚊都唔收咁撐政府
撐建制,有遊行就出,有名就簽,
目的為快d拎多d分令到係大陸親戚快d落黎,真係好撚愛國架,然後到佢地落黎又係做番同樣既野

快 d死
天水圍 墮天地獄獸

梅毒型態

呢條友真係浪費地球資源 快撚啲死啦

真愛滋梅毒形態

都係嗰句啦
為咗個咁嘅賤種去搏係唔值丫嘛
拉唔到你就純粹成功泄到憤啫
拉到你就變咗要為個社會垃圾攬炒喇喎
佢嘅存在又影響唔到人會支持警方
掉轉頭佢只會拖累警方形象
由條仆街同警方親密啲囉
最好惹埋啲梅毒畀差佬

你打鳩佢一陣俾佢亂郁搲損咗
點知原來佢之前又搲過袋底嚟
容乜易惹到梅毒

條仆街又係搵警察嗌痛
真係好撚濕鳩嘅縮頭龜嚟
希望畫家搵次癲撚到拎把刀出嚟

你又啱呀

但我又唔明佢不嬲都係咁樣咁衰格， 又會咁多人走去同佢稱兄道弟嘅

貪佢夠紅癡過去提升自己知名度啫
你幾時見過有人係實際上幫佢㗎
佢而家梅毒爛春袋都無人肯借錢畀佢
區區嗰二千佢都籌唔到旗

原來事件仲有後續.....

屌啲次序亂曬

暴龍哥真係好波。 如果可以玩下野拖佢老味兩日。 先話唔借咁就good fit.

我唔信馬車識咁多咁困難嘅詞語

利申：不過信佢有病

369

話撚知佢死啦,唔想知
咁既賤狗唔生性病就奇啦

有冇高人可以將遮左嘅相還原？
想笑佢碌鳩

有睇過佢做訪問嘅片，佢唔癲嗰陣講嘢算有紋有路，不過一返到自己Channel就變返痴線佬

入急症室，電灼幾下碌賓周食抗生素，政府使撚收 1000 蚊咩

反社會人格 係咁架

佢可能用黎交罰款架
條仆街出名多大話

又有巴打喺度撚鳩呀車哥

抵